鄧第時鄭俊弘嘅仔/女陰公

可能喊得嘈少少/跳多兩步佢爸爸都會打9佢，再唔聽話就要戴倒刺頸圈，睇你仲敢唔敢wee嘩鬼叫跳跳紮

有冇絕育

唔亂郁咪冇事囉

佢呢啲應該白頭人送黑頭人

想像情景，鄭俊弘同何雁詩生左仔女，跟住D仔女又嘈又跳跳紮，鄭俊弘已經好火，成日打佢地。有一次同媽咪玩時整親媽咪，鄭俊弘即刻發爛渣，將仔女趕去親友屋企

用狗同人比
狗撚真係好on9

可能生唔到仔女

唔係狗撚
但係由佢點對狗係可以見到佢有幾多愛心

護主犬

車迷質素係咁 睇佢吹奏d咩張寶欣就知...

你支持fred用倒刺頸圈?
898